［前中後排一齊入黎］企疏啲？到底點樣先企疏啲？

先唔講對峙呢種形式有無用
但係大家成日互屌塞死哂走唔到
我想講淨係嗌企疏啲 成效極低

因為人數極多 極密集 跟住睇唔到路
最前排同後排既相距可以極遠 相隔三至四個街口 就算前線開始被推進 要傳到後排都需要好多時間

同埋退退下 有啲人就會自己判斷嗌停 或者話夠喇 但前線可能未退得夠位

又會嗌唔好再退喇 嗌前線唔夠人
到啲人慢慢迫番上去
但黑警又會突然推進 loop番同樣情節

根本無人知要企幾疏 點樣企 所以試左咁多次都係咁

要解決 令大家夠位走 大家需要
有陣型 有共識

所以我跪求各位前中後排
可以諗下呢個陣 試下解唔解決到

好似大家平時分紅海咁
直接預留街道既一半闊度做緩衝通道

方便運物資，前面真係推進時候，直接用番啲緩衝空間

唔需要嗌企疏啲嗌到死
只需要有共識預留中間位置

如果覺得重要可以試下就幫手推
每次都拉咁多手足 好心痛

推

屌唔好煩，我去完民陣831就淨係去機場！

好野就要推

Push

好擔心深水埗既手足

可以試下

求下你地 唔好再打陣地啦